準備開始 廢青正式開台

暫時同大家玩一玩恆指
有冇牛軍手足
覺得港女會升上29,000
揮個手

遲啲同大家講細價股

跌到仆街啦

無人識我無人應我

希望可以等待起勢咁彈

3萬見

最緊要而家彈得番上去
過多一陣開個實況喺連登
可能咁樣先會有人理

開個10,000刀仔鋸大樹
係咪冇人理
要開個100,000先有人理？

買近牛？

係，只會玩近牛
如果以前有人玩舊登
希望記得邊個叫su bro la

比個number黎，支持下你先

Number細股就難㗎啦
費事比人話老千
見無聊，喺連登開下財經台post

有冇猛男敢死隊